點睇「打工吧！魔王大人」?_?

無聊想睇依套...睇動畫定小說好

女主好似好大波好正

麻麻地

唔算好好睇

收貨

現代日常+魔幻
動畫黎講 算佳作
應該搞笑既位幾搞笑
最緊要係唔突兀
異世界人穿越到現實世界既各種難題同融入

小說原作冇睇
漫畫依家仲有keep住連載講緊動畫之後既故事

咁有咩好睇
情色漫畫老師呢？

有冇好介紹？日常搞笑嘅又有少少特別 唔想睇校園劇情

講多小小野你知
打工吧魔王大人呢套野當年趕工趕到連op都未整好就播出街
但憑住出色既內容得到極大既讚好

廣東話版動畫

笑到仆街

睇j2版

佢bd算收得，但點解咁耐都冇第二季?

唔係神作不過幾好睇

咁我睇完動畫先再諗追唔追小說 thx~

作者早排先講過話自己其實好想出第二季
但動畫公司個商業考量過後認為冇需要出住

下野紘好正

仲想講男子高中生的日常添

我們大家的河合莊
包你滿意 唔好睇既話我乜撚都得

用眼睇 用腦諗

阿松

都話唔校園

有咩諗

講莊內果兩個老女人搞笑好多

同類型黎講非常高質
第二季呢

好睇呀

輕輕鬆鬆唔錯
之前仲幾想佢出第二季 唉